大家有幾耐冇心動過？

一齊咗兩年半
中間有冷淡期 宜家好返啲
但望住呢個人 已經冇心動嘅感覺
明明曾經真係好愛大家 點解會搞成咁

咁你身邊有冇令你心動嘅人？

冇呀
上次男友送我返屋企 臨走前對望 然後佢攬我
我都冇心動嘅感覺
但又唔係唔鍾意佢

你需要心動嘅感覺咩？

冇feel就係冇feel㗎啦

唔通大個女仲玩Barbie咩

因為我哋拍拖好冇激情 次次見都係食晚飯
連戲都好耐冇睇
好想佢做啲嘢令我心動 可以變返一開始拍拖咁

做人憑感覺會好危險

新鮮感
有時時間耐左就會咁
但有邊個成世都維持倒比新解感你
最後尾都會變親人既感覺
就好似屋企人一樣
有時你會嫌佢煩對佢好不滿
有時甚至會想佢唔係度
但佢始終都係為你著想的
如果失去左你會後悔

係吖
所以我後悔緊

點解你唔做啲嘢令佢心動？

以後帶腦做人啦

真

當一個不懂數學的白癡遇上名校主修數學的你
瞬間被征服

我淨係想佢可以抽啲時間陪我
成日都俾啲朋友話我好痴線 咁都一齊咗咁耐

哦，西遊記有句對白。

曾經有一份摯真嘅愛情擺喺我面前，我無珍惜。到我失去嘅時候就後悔莫及，如果個天可以比我返轉頭嘅話，我會同個女仔講三個字：我愛你。如果係要喺呢份愛情上加上一個期限，我希望係一萬年。

學野

我不知道我和你可以走到多遠
但這一刻我只知道
很想和你在一起

未必

exac7ly我同ex

雖然我對數學已經冇任何興趣

你自己本身無乜嘢做嘅咩？可以成日都咁得閒

之前諗太多所以真係好辛苦
唔諗之後承擔後果仲辛苦
做人好辛苦

好老套喎，零分重作

佢對我冷淡嗰時 我都好努力對佢好
最後我都唔知點維繫 對返佢冷淡 佢先著緊返啲
但已經太遲

做嘢唔用腦最辛苦，因為要承擔一個戇鳩、柒嘅後果

你地"shall we talk"下啦你地
或者一齊耐左如果又打算行落去
就應該計劃下一步人生
結婚需要一種衝動
時間越耐越唔想結

勿忘初心

NEVER TOO LATE，除非你想分手。就算佢本身都有啲想分手，你都可以追返佢。

不過從你口中講已經太遲，我估想分手果個係你

佢大我少少 返緊ft
我仲係學生 有返pt
佢星期六日紅日都唔會約我

人會變、月會圓

分手啦

人大咗就唔會鍾意o靚妹仔

我有傾過 佢唔肯同我傾
一講呢啲話題佢就唔覆
一係求其講句sorry就算

原來仲係學生
無野了

一齊進步唔得嘅咩？

腦筍都未生埋

同佢好好認真傾 好明顯你地大家都比投放心機經營同維繫段感情 就咁放埋一邊丟淡佢

心變咗仲點進步

出到黎做野又會改變一個人

同樓主一樣 身邊仲要有個令我心動嘅男仔

佢同你講對唔住嘅意思可能係

你仲細，佢貪你副偈後生之外，其實你無咩值得佢留戀。

同埋你最初識佢果陣，佢係咪已經出咗嚟社會做嘢？

因為佢對我著緊返啲嗰時 佢做嘅嘢都只能令我諗到：如果佢早啲咁做就好

我都好想有啱啱拍拖既感覺好耐都冇試過了

利申已婚三年

變咗嘅意思係人大咗，眼界大咗、見嘅嘢多咗，人自然會變。

得不到的永遠在騷動

我都叉咗半隻腳做緊office

起碼見識會多啲，因為識搵錢，可以有能力做自己鍾意做嘅嘢，選擇又多咗

無成家唔評論
我都想有個人有個家

咁個男仔點諗你先？

咁人當然會因為依啲野變
你一直係身邊同佢經歷相同既野
除了不再愛而分開，其他都係藉口

你只係嫌佢唔識做啫，要你出到聲先肯做啲嘢，人係咁架喎

我同佢中學就識
大學先一齊

結咗婚就要定落嚟，係咪暫時未有小朋友？

三年來一直以為自己唔會再心動
上個月終於對一個人無可救藥地沉船

咁你始終都係好GREEN啫。

同有啲MK妹14歲就話自己老有咩分別！？

26年黎都冇

秒秒動緊

有頭家就會有有頭家嘅責任

唔一定會有相同經歷架喎。

好似一個出去社會做事嘅男人，同一個無做嘢嘅老婆，好容易離婚架喎。個男人會嫌個黃臉婆唔識嘢

我有出聲佢都係hea我
一係應承咗唔做 一係就直接拒絕

佢嘅做啲嘢 其實都係主動拖吓我攬吓我 唔係真係有啲咩行動去補償

想有個人做我心寧上既支柱

挫折，失敗，歡欣，驚喜

佢都係大我兩年啫

暫時睇落係大家嘅步伐唔一樣而導致有問題產生。咁你應該一開始嘅時候就意識到

其實根據調查人平均熱戀期係6至9個月，之後大腦就會適應呢個人對你嘅刺激。

咁人哋本身有冇男朋友先？多唔多人追先？

試下去動你老母

佢欠咗你啲乜要補償你？

哦，蘇眉

咁如果個老婆可以喺老公失意時支持到佢，咁就好易白頭到老

係啊

扑嘢囉

出咗嚟做嘢就唔同架啦。

一個18歲嘅人，佢15、16歲就投身社會；同一個18歲仲係讀緊大學嘅人，諗嘅嘢都唔同啦

女人果然要保鮮

點可以用學術去解釋愛情架，咁理性點溝女吖，浪漫啲啦

正常既另一半都會咁做啦

睇書囉

邊個話架？咩叫大難臨頭各自飛？

唔一樣喎
我要另一半

好事嚟 ， 睇清楚佢，好過一直留係自己身邊

你無人要定係睇人唔上眼？

宜家網絡太發達
好輕易就搵到異性
亦令到好多人唔堅持一齊去解決問題
而去選擇放棄

四年半 絕對係最親近嘅人
但好似失去咗感受咁 冇以前咁開心
又唔係唔鍾意佢 <—哩句完全明白

毒l,口才又唔得，怕醜仔一個

唔關事，睇人啫。有交友APPS又如何，毒撚咪一樣溝唔到女

喺埋一齊咁耐唔講愛情啦，講感情啦，歷久彌新

毒，即係唔識打扮；把口唔得即係個腦唔得。

即係無內亦無外，完

習以為常擁有的愛情
細水長流

打扮ok 既

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

千祈唔好咁著

教師不嬲算係保守嘅一群，你預唔會多人

無擁用過呢d
其實係我之前long d move on 唔倒
都5年喇
最近呢一年算係真係放低左啦
因為佢上年結左婚

諗起好耐以前同男朋友錫
突然真係有觸電感覺 得幾秒但好回味
不過自始之後就冇 點解會咁

無心動過 仲一齊緊

一齊左幾年最後因為心淡和平分手，男仔會覺得既然都變左心何必仲要拖住大家更耐，而選擇講分手，希望你會有挽留，最後都係冇。
可能你會話冇左心動，一切都係好平淡，但你過多幾年甚至十年，女方人老豬黃果陣，你需要既反而係settle down ，而幾年前你因為心淡而放走曾經深愛你既一個人，你只能夠望下佢既相同當年還是天真似嬌既你自己，可能你會有淚水滴落相片，但一切已經不會回去了

又係啲戇鳩新鮮感問題
完全唔明

無錯 到人走咗你唔好後悔

無啦，一齊好多年，到你發覺既話，
無咗既感覺已經返唔到轉頭

So real!!

我都試過
但係最後我都係覺得最愛嘅係佢
兩個人相愛真係好難 要好好珍惜

學生又冇咩嘅
我都係學生曾經都好似樓主咁
但依加調節過後明白晒
冇可能永遠都有果種心動
但喺佢身邊就係有果份舒服可以依賴感
我唔信其他人可以比到咁嘅感覺我
無論點我都只係想揀佢

捉住佢啦 一係發下脾氣
最重要係要溝通

冇，我太冷冰冰

唔知做咩成日都心動
就算對住fd都會

X2

同佢一齊係好舒服，有共同興趣，好多野大家都一致鐘意做，唔想同佢分手
但真係已經無心動感覺，連搞野都唔想搞，心情好矛盾。

其實去到連搞野都唔想，仲可唔可以一齊結婚行落去？

我最近都諗緊呢件事
同bb之間好似無左啲心動既感覺
但我仲係超級無敵鍾意佢

然後呢排諗起有次返學
老師叫我地畫返1蚊銀背面
基本上係畫唔返
因為大家都無好細心觀察過
即係一樣野你望幾耐都好 望到厭哂都好
你未細心觀察過都係有啲細節唔會發現
所以我決定將bb身上每一忽都細心望下
我今日發現左佢手指其實好靚靚
又更鍾意佢了
樓主可以試下呢招

都幾年啦

冇 唔再信人

一樣 唔知係咪唔鍾意 好多時都對佢諸多挑剔 咩都好似好唔滿意 搞嘢都唔想 無激情 好多嘢都好平淡
但又唔想無咗佢

新工時有，好肯定係好中意既，可惜。。。我返左２個月佢就resign..

但可惜既係
通常要失去過先懂得這道理

唔知得男朋友將來係味都係咁諗
搞到自己都唔禁太投入

好正常
同一樣野對同一個人做咁多次點會唔麻木
唔通真係日日有驚喜咩

你老母日日都比你動？ 真係慘

依個post 唔小心上左熱門

麻煩各位手足使用不推文功能討論

得罪講句 咁求其揾過個啦

你返下ft就明
有時做野太辛苦係會咩人都唔想見自己靜下

林鄭同佢老公？

同女朋友一齊先啱啱一年，同居關係
我細過佢好多，但我好想同佢結婚
反而佢對我越來越淡 極速個隻
事後我睇返 佢應該係有第二個人俾到新鮮感佢
又或者佢對我已經唔愛。

可以點解決？同佢生活興趣好多都有做
但就係冇新嘅事一齊去玩。

咁都唔分手 不如去做g

我明 我就係咁

咁係點樣一齊？

希望我ex都係咁諗

你都講得啱
或者過多半年我出埋嚟做嘢 就會明

我仲有兩三年先出嚟做嘢
其實我都怕會維持唔到

我試過話：見面想同你傾啲嘢
佢：食嘢嗰時可以傾

wtsapp又唔理 見面又冇乜機會講

曾經有一排我想錫佢 佢避開我

會唔會去返吓一開始拍拖去嘅地方呀？

好 我下次試吓先！

唔好太依賴佢

佢話比我依賴
唉 真係唔知會變成點 好想同佢一齊好耐好耐

以為自己開po
宜家話要諗清楚以後點好
好唔開心

九個月，日日熱戀期

浪漫只係多巴胺同內啡肽對大腦產生刺激所造成嘅興奮同愉悅感.我係咪好浪漫呢??

唔知呀 冇深究 我淨係當佢係朋友

心動都係雞？我咩都冇做過喎 當佢係朋友咋喎

當佢朋友？又話佢令你心動嘅？

做咩成日講到女人要死都留住老公咁
咁調番轉男人應該點留老婆?

要為留住老婆而傷腦筋嘅人，我覺得好打極都有限。

連個女人仔都留唔住？

其實咩叫「心動」
我既理解係你一開始識呢個人
個心開始對佢有野

一齊耐左仲心咩動
可以係窩心、貼心
好想有佢係身邊
可以係好簡單安穩既感覺
何必成日追求個心怦怦跳既刺激

不推文呀各位

係呀 但係我有男朋友架嘛 唔可以得一想二
所以將份心動收埋係心入面算

到底係咪人大咗就唔應該追求心動感覺
每段愛情都無可能keep到個種心動
係咪有穩定伴侶就唔會重拾得返個種感覺？
有時會對其他人心動 但相信個種只係一種追求愛情既感覺
唔係真係中意 只係太懷念曖昧/啱啱一齊個個階段

垃圾

拋開道德枷鎖，唔好自己呃自己

睇你追求啲乜

有嘢想問下大家，女朋友大我二年返緊ft
我仲係大學生
有時佢有啲工作上唔開心嘅嘢都唔會同我講
仲要有時病病地 要我發現先同我講 話唔想我擔心
但其實我好介意佢唔同我講
有時覺得佢太獨立好似要我都無咩用咁 我都想佢痴身啲 應該點做好

佢可能當你o靚仔、乜都唔識戇鳩鳩果隻，揀你貪嫰口小鮮肉。

一個6歲嘅小朋友對一個12歲嘅小朋友會好痴身；但同時個12歲嘅小朋友會覺得個6歲嘅小朋友好戇鳩；而係一個30歲人嘅眼中佢哋兩個都戇鳩

怎努力都想不起初戀怎會改變

宜家一齊咗幾耐呀？

一年

自出娘胎以黎就無心動過

A0 毒 冇人追
但仔黎

未有呀，雖然話定落黎但真係再沒有戀愛感覺了.......

相反亦然

咁你應該唔配結婚 遇到啲mk仔令你心動 隨時會帽人個啲嘅臭雞

邊到黎咁多心動啊,ching,拍拖耐左係變生活啦。
你會唔會見d公公婆婆對住仲有心動啊,呢個正常wo

有無聽過 約會像是為 分享到飽肚滋味

1. 鍾意係因為樣子，依家睇慣，淡左，就好似屋企人咁，表面你好似唔care，但係實質又唔係唔care。

2. 成長ed。睇嘢睇得越多，自然就識得更多嘢，思維咩咩咩更加闊，自然你就覺得曾經擁有過既根本不值一提（u know what i mean）

五年啦， 最近分左手， 佢話揾唔返初初心動既感覺，淡左，唔再鐘意我， 唔再掛住我
但係覺得我係屋企人， 好錫佢， 依幾年一齊好開心......

現實係好多人係失去左先有呢個概念 搵到個新既就會唔記得左上一次既教訓咁 可悲

衰啲講句 其中一方無心維繫最後都係無好結果

過唔到自己個關

慘在心動完又係比人玩
而家我要學下人
唔心動啦

多巴胺係dopamin

內啡肽係 咩peptide substance P neuropeptide Y? 求指教

唔使理佢 思想未進步